男朋友生龜石,點算

平時都係用dom dom 正常體位,所以真係唔覺.尋日想試口交,一睇,發覺男友龜頭邊圍住有一層好似牙石嘅野,唔識形容,男友話叫龜頭石或者龜石.
有無辦法搞搞佢

大岩蛇？

叫佢幫你含算

係咪珍珠疣定性病

未反過出黎洗？整走佢就得架啦佢根本未洗乾淨

好似好硬,同痴實哂

龜石好唔好味？

試下含囉

耐無反出黎洗梗係硬同痴實啦
刷牙唔乾淨 牙垢都變牙石痴實哂

好撚核突

痴撚線 好地地一條j點會有多餘野係到
妹妹你係咪冇見過其他巨龍？

你係愛佢應該奶乾淨啦

你叫佢洗乾淨的啦，正常應該清過一次之後，以後都唔會有，污糟野黎，你咪同佢含添呀⋯⋯

wa diu 好撚痴線

無人講無圖？

有冇相呀 乜野龜石 聽都未聽過 鳩屎就聽過

最好笑係佢條仔仲要9up一個term
乜撚野龜石你問清楚條仔有冇叫過雞先啦

上網查查到
你自己去睇下

睇到標題都覺又腥又臭

自帶鋼珠

鳩屎就鳩屎啦，肯定臭撚到仆街

你發啦! 龜寶黎架! 大陸人會用幾十萬買一克!

dick cheese